請問係唔係冇5.5噸貨車補鐘?

想揸公司5.5噸貨車 但又淆淆地
見市面上都冇5.5噸貨車既補鐘
係唔係冇? Thanks

樓主平時有冇揸開車？

直接考個中型貨車牌啦，抵過補種好多

我上星期先拎P牌
宜家只係揸緊貨VAN
我想揸5.5 但又淆淆地所以想補鐘

你當部5.5係部加大嘅hiace咁咋就會易d上手

其實都試揸過一段路仔 轉彎要偷少少位 但叫我長揸我真係冇乜信心

新牌仔就唔好咁快學人渣咁大部車啦 撞車人冇命賠架
渣多一排貨van拎多啲路面經驗先

我都係新牌仔 自問真係冇信心渣咁大部車

我明 所以我咪想補鐘 我都唔想害到人

不如樓主揸熟私家車先揸貨車啦

揸貨車同私家車完全唔同 好難比

轉灣要偷位？

貨VAN好似易睇位過私家車喎(我覺得)
但我未揸過私家車

係...可能我渣...要偷小小位先轉彎

利申 前年5月考到

到今日為止都渣車搵食

5.5唔難渣 睇又易睇 力又有 係無速會唔慣

5.5你唔偷 賠都賠窮你啦

拎左車 夜晚係街/搵個無人既錶位練下行前行後
我果時都係咁練

有幾可要偷位呀大哥？長陣都唔洗啦。Fuso嗰啲好好軚直頭唔洗。

電氣道右轉

電氣道右轉艇街都唔使偷位啦